美國要幫香港? 係嘅1984已經幫咗!

80年代傾香港前途問題嘅時候
時仼美國總統列根，

係希望英國要將香港，還比中國
當時目的係想同中國做多啲生意

去到今日Donald Trump咁樣講
你會發現美國對香港嘅政策，
根本咁多年都冇變

點解？香港唔值得出兵，
撤資就解決晒所有問題

當年匯豐，怡和係咁做
今日假如取消關係法，仲可以壓制大陸走資

8月5號罷工, 唔好再奢望人救

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益